josef straßberger ur sierpnia zm października niemiecki sztangista dwukrotny medalista olimpijski startował w wadze ciężkiej powyżej kg brał udział w dwóch igrzyskach io io na obu zdobywał medale zwyciężył w był trzeci w pobił sześć oficjalnych rekordów globu wielokrotnie był medalistą europy i niemiec